(失望)點解咁多人撐蝗痴瘋

見到連登俾佢洗晒板 真係有感而發。好撚煩呀 屌你老母 點解所有人都要為左一個fg 讀唔成書 無正式職業既一條友係到嘈。我想講依條友跟本就係利益行先 上位為實。成日嘩眾取寵爭取政治本錢 其實又有無人知佢搞好多眾籌 搵人捐錢比佢架 當年重要無銀行敢開戶口俾佢 最尾係中銀開戶俾佢 有無問題自己諗啦。 屌你老母 真係有人覺得佢明知要坐都會去衝咩？人地一早就搭的士走啦 最多咪打編文嗌自己老母交下戲囉。

其實同DQ 四人組一撚樣以為玩野唔洗DQ 衝就唔洗拉咩？？好心啦 香港一路都係法治人但依家係人治法 鍾意話點判就點判。你上網講多句都驚比人拉啦 又要戴頭盔 香港人個個都淨係識講 淨係識用把口講 又怕事 又怕死 又利字行頭 千百年黎 邊個可以淨係用一把口就改變到一個極權政府 你講反共 就反到共？話自己係香港人嘅你實際係到做緊乜呀 上連登？返工？訓覺？溝女？打機？ocamp?做ptgf ptbf? 你做過的咩令你覺得你既社會唔應該係咁呀?

因為唔似你私怨大過天
私怨上腦

違法達義
人地幫你發聲 你屌
討論下 你屌
無討論 點抗爭
你怨氣太多 上唔到路。我盡量幫你
屌你老母...屌你老母...乾坤一開 三七氣流一轉
上路啦 樓主